# English translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2021 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2021.
# 
# Translators:
# pdwangchao <pdwangchao@163.com>, 2018
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-08 16:41+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-12-02 16:06+0000\n"
"Last-Translator: pdwangchao <pdwangchao@163.com>, 2018\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/LAE/teams/23470/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:114
msgid "Angle of rotation (degrees)"
msgstr "旋转角度(度)"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:67
msgid "Col step x (m)"
msgstr "列步长 x (m)"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:68
msgid "Col step y (m)"
msgstr "列步长 y (m)"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:69
msgid "Col step z (m)"
msgstr "列步长 z (m)"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:56
#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:82
msgid "Create a receiver grid"
msgstr "创建一个接收网格"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:155
msgid "Direction x (m)"
msgstr "方向 x (m)"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:156
msgid "Direction y (m)"
msgstr "方向 y (m)"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:157
msgid "Direction z (m)"
msgstr "方向 z (m)"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:63
msgid "Number of cols"
msgstr "列数"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:62
msgid "Number of rows"
msgstr "行数"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:97
msgid "Orient a group of receivers to a point"
msgstr "将一组接收点定位指向一个点"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:52
msgid "Orient the group to a position"
msgstr "将组定位到一个位置"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:94
msgid "Orient to position x (m)"
msgstr "指向位置x (m)"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:95
msgid "Orient to position y (m)"
msgstr "指向位置 y (m)"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:96
msgid "Orient to position z (m)"
msgstr "指向位置 z (m)"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:98
msgid "Please enter the coordinates of the orientation point"
msgstr "请输入定位点的坐标"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:159
msgid "Please enter the coordinates of the translation vector"
msgstr "请输入平移向量的坐标"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:83
msgid "Please fill the following fields to create the receivers points grid"
msgstr "请填写以下区域以创建接收点网格"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:115
msgid "Rotation center x (m)"
msgstr "旋转中心x (m)"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:116
msgid "Rotation center y (m)"
msgstr "旋转中心 y (m)"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:117
msgid "Rotation center z (m)"
msgstr "旋转中心 z (m)"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:130
msgid "Rotation of a group of receivers"
msgstr "旋转一组接收点"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:54
msgid "Rotation of receivers"
msgstr "旋转接收点"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:64
msgid "Row step x (m)"
msgstr "行步长 x (m)"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:65
msgid "Row step y (m)"
msgstr "行步长 y (m)"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:66
msgid "Row step z (m)"
msgstr "行步长 z (m)"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:59
msgid "Starting position x (m)"
msgstr "起始点 x (m)"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:60
msgid "Starting position y (m)"
msgstr "起始点 y (m)"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:61
msgid "Starting position z (m)"
msgstr "起始点 z (m)"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:158
msgid "Translation of a group of receivers"
msgstr "Translation一组接收点"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:53
msgid "Translation of receivers"
msgstr "Translation接收点"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:111
msgid "Vector of rotation x (m)"
msgstr "旋转向量 x (m)"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:112
msgid "Vector of rotation y (m)"
msgstr "旋转向量 y (m)"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:113
msgid "Vector of rotation z (m)"
msgstr "旋转向量 z (m)"

#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:146
#: currentRelease/SystemScript/recp_tool/__init__.py:168
msgid "Wrong parameters"
msgstr "错误的参数"
